港元變廢紙 強積金d錢會點

搵大師講解下幫幫手

當跌咗

=攬炒

唉

射左落海

個錢會繼續顯示係度
但係d錢咩都買唔到，市面上買少少野全部幾百蚊

求求大家，盡快去換美元現鈔！

有名你叫強姦金

基金公司破埋產
你話仲有冇

Being Rape , forget it

Change it to North America if u can

公積金呢...

轉外資基金公司，投資外國股票基金避唔避到？有無強積金專家講下？

北美股票基金

變咗堆你拎唔到嘅廢紙

北美股票基金 美金計價

堅

請參考阿根廷 委內瑞拉

一早預左冇